未來 勇武派要格外小心

所謂驕兵必敗
沙田新城市一事就係警狗諗住圍好左 食硬大家 深入追擊
先有機可乘 被潰敗收場
剛好制高點係自己人先有咁既效果
可以預見係黎緊既日子 警狗會更兇狠同小心部署
勇武派一定一定唔可以抱住係沙田都羸到既心態去面對
要格外小心引君入甕既戰略同埋千祈唔好落單!
請凡事小心!!

沙田一戰既優勢 721會冇曬
唔好以沙田戰既心態 去應對721

團結先係最大嘅力量

小心狗隊完全唔守銅鑼灣 引你地去金鐘

推
be water

推 漆彈大戰加油

事實上如果依戰唔係沙田打
而係其他地區打我地真係會傷好多⋯

我冇野講

push

勇武為何到宜家都可能要想衝? 久竟衝甚麼呢??
衝左幾次啦, 政府次次都係衝完,雙方有咩沖突, 黑警受傷, 林奠先會出黎, 就即刻出黎屌鳩我地。
林奠就係整緊個陷阱比勇武派去踩, 而佢/盧狗聰就叫前線盡請扑9我地, 爭回前線公安士氣, (佢地極有可能播放記住豬經偉點被示威者告到入獄好慘之類) 仇恨式教育, 如果公安有咩「人命傷亡」,「極暴力場面」 林奠就即刻取回輿論戰既優勢, 呢個的確係無可口非既事實。
到時我地仲拎住D咩野同人DEAL, 2014年雨傘得咁少人點DEAL.

你又可能話, D狗打柒我地, 點可能唔還手呀??
你要問自己,你係唔係執法者, 正如黑警無可能當場鳩UP法律亂拉人,,因為佢唔係法官.
所以, 雙方有咩衝突, 勇武派一定要擋, 就可, 一定要盡量控制自己情緒.
狗衝黎頂多都係抱住隻狗一齊訓落地下, 佢就一定點打都打唔到你地.
當場有記者影晒相, 狗點打人之後, 就好似「香蕉糖」推上國際, ..承受大眾輿論壓力, 而唔係還擊互打., 互打一陣火遮眼就會有人命傷亡

提醒勇武派千萬不要因仇恨改變左我地既共同既思想, 係5大訴求
記住立場要堅定, 行動要理性, 以柔制剛，滴水穿石, BE WATER